有 APPLE 股票就叫果粉，咁有 TESLA 股票叫咩粉？

T粉？
馬粉？

炒粉

此post已完

TES Lun

阿哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！

電動車緊係叫澱粉

澱粉質

贏錢無我粉

粉斯

t牌都唔識

馬糞

仲要係疴撚嗰隻炒粉

信念 ！！！

而家財經台成撚日有膠pos
屌你依家啲傻散係咪咁撚得閒

Tes撚
Tes狗
日日馬路的事都係咁叫

笑到pk

電動輪椅粉